# Petite lib geom avec des points

## Première implémentation de points

Par des listes [x,y]

## Deuxième implémentation de points

Par dico

## Rectangles avec 4 nombres

Les rectangles sont initialisés avec x,y, w, h où x,y = coordonnées du point inférieur gauche du rectangle et w,h la largeur et la hauteur du rectangle.
y comptés "vers le bas"


